<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>云端笑猿</title>
  
  <subtitle>现实中的那些纷纷扰扰，都无非是过眼云烟；你在人生的战场上追名逐利，不得解脱；我在我的代码世界中，宁静致远，深藏功与名。</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2018-11-07T02:10:30.000Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>云端笑猿</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>大学里月入1万的经历</title>
    <link href="http://yoursite.com/%E5%A4%A7%E5%AD%A6%E9%87%8C%E6%9C%88%E5%85%A51%E4%B8%87%E7%9A%84%E7%BB%8F%E5%8E%86.html"/>
    <id>http://yoursite.com/大学里月入1万的经历.html</id>
    <published>2018-11-07T02:10:30.000Z</published>
    <updated>2018-11-07T02:10:30.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>转载自本人微信公众号，欢迎扫码关注！</p></blockquote><p><img src="http://phsyg9eyi.bkt.clouddn.com/introduce.jpg" alt=""></p><p>前几天在一个付费知识星球中结识了一位朋友，他就读于南方一所大学，现在已经毕业了，由于和我学的是同一个专业，所以聊得很投缘。开始我们聊了挺多专业问题，后来聊到了大学赚钱，他从大一开始就属于那种对赚钱有很多想法的人，做过许多兼职，在大三的时候，不到半学期就挣了三万多，平均月入一万，听了他的赚钱经历之后非常感慨，也非常佩服他。</p><p>我不光佩服他能在大学就挣那么多钱，更佩服他的坚持和商业头脑，实话说他所做的那些赚钱项目我也有所了解，有的也见过身边的朋友在做，甚至其中一个我也实践过，但是都没有坚持下来，今天就和大家分享一下这位朋友大学里的赚钱经历，我把我们聊的内容整理了一下，后续内容采用第一人称和大家讲述，后文中的「我」即代表「我的那位朋友」。</p><p>谈话内容：</p><p>从大一开始我就对赚钱比较有想法，应该是比较穷吧，哈哈。。。大一的时候做过几次发传单和服务员的兼职，又累挣得又少，在大二的时候通过学长介绍开始做托福家教，一个小时120，其实我托福也不太好，满分120，我只考了100出头，但是教70分以下的学生还是绰绰有余的。在我们这边，大学生家教，教托福，120一个小时是很正常的收入，如果是专业的老师，比如新东方的老师，哪怕水平一般，要价都要比这贵很多。我每周收入600块，从此过上了优渥的大学生活，哈哈。。。这个兼职一直持续到大三，发现了赚钱更多的门路就不再做了。</p><p>大三的时候，偶然机会，遇到一个朋友做毕业设计中介。问我会不会做Android和J2EE相关毕业设计，这个当然会啦，毕竟学的就是这个专业嘛，平时在学校就和同学做过很多项目，做起来轻车熟路。然后我就推掉了家教的兼职，开始做毕业设计，不到半学期做了30多个，因为有的功能都差不多，稍微改改就行了。价格600-1200不等，带后台就1000以上。听我那个朋友说，厉害的中介，辛苦半年，可以赚100w。这个需求特别大，比如我们学校好多人，在大学几年，完全混过来的。毕业时随便花几百上千块钱，买个作品和论文，答辩就可以过了。</p><p>大三下学期的时候，我一学长在外面接了一所驾校的总代，因为我们学校有多个校区，他想让我帮他做我所在校区的代理，然后我这边的单子分成给我，假设我这边出去的单子，驾校给他10%，我拿其中7%，我当时也是第一次做，不怎么懂，但我是个重朋友的人，就接下了这个活。</p><p>我当时找了几个本校区的朋友，先自己垫钱请大家出来吃饭聊聊，然后说了这个事，哥们都表示支持，然后一些事就是各种宣传了，比如赞助学生会活动横幅啥的，QQ群啥的，到后来我把更多时间放在了学习上，因为我要准备实习的事情了，这件事就交给学弟做了，后来算了下，我这边总共做了100个单子左右，赚了几千块钱吧，赚钱之后首先在一开始的那个哥们群里发了个大红包。</p><p>结束语：</p><p>和这位朋友聊了挺多，赚钱的例子也谈了挺多，上面的属于专业知识比较强的人才能做，而且像代做毕业设计严格来说是违法的，最好不要轻易尝试。后续如果大家感兴趣的话，我把其他不需要太强的专业知识，也能在大学实际操作的赚钱例子跟大家分享一下，今天就到这里，如果大家有什么想法可以在下面留言，或者在公众号后台回复我，和我交流。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;转载自本人微信公众号，欢迎扫码关注！&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://phsyg9eyi.bkt.clouddn.com/introduce.jpg&quot; alt=&quot;&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前几天在一个付费知识星
      
    
    </summary>
    
      <category term="云端笑猿" scheme="http://yoursite.com/categories/%E4%BA%91%E7%AB%AF%E7%AC%91%E7%8C%BF/"/>
    
    
      <category term="大学" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%A4%A7%E5%AD%A6/"/>
    
      <category term="赚钱" scheme="http://yoursite.com/tags/%E8%B5%9A%E9%92%B1/"/>
    
      <category term="兼职" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%85%BC%E8%81%8C/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
